{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103451",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "레이지헤븐(Lazy Heaven)"
    },
    "text": "\"レイジーヘブン(Lazy Heaven)\\n\nソウル龍山区漢南洞685-1\\n\nカフェ/居酒屋-バー、14:00~01:00、年中無休、16席、梨泰院カクテルバー「レイジーヘブン」梨泰院に位置するここは深くあり、常連客が多いグルメ店だ。 梨泰院の深いところに隠れているバーだが、外観が木材でできていて多少独特な感じを与え、内部も感覚的な社長のセンスが目立つ。 様々な酒類を扱っており、雰囲気が静かで恋人たちもよく訪れる。 梨泰院で静かだが感覚的なカクテルバーをお探しなら、「レイジーヘブン」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "レイジーヘブンはどんな場所ですか？",
            "answer": "レイジーヘブンはソウル龍山区漢南洞685-1に位置するカフェ/居酒屋-バーです。営業時間は14:00から01:00までで、年中無休です。お店には16席あります。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンの特徴は何ですか？",
            "answer": "レイジーヘブンは梨泰院に位置しているバーで、外観が木材でできていて独特な雰囲気があります。内部も社長のセンスが感じられ、静かな雰囲気で恋人たちにも人気です。様々な酒類を取り揃えています。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "レイジーヘブンの営業時間は14:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンの休業日はありますか？",
            "answer": "レイジーヘブンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンは何席ありますか？",
            "answer": "レイジーヘブンには16席あります。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンはどんな客層が訪れますか？",
            "answer": "レイジーヘブンは常連客が多く訪れるグルメ店で、静かな雰囲気が好まれるため、恋人同士もよく訪れます。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンはどんな酒類を取り扱っていますか？",
            "answer": "レイジーヘブンでは様々な酒類を取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンの場所を教えてください。",
            "answer": "レイジーヘブンはソウル龍山区漢南洞685-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "レイジーヘブンの外観は木材でできており、多少独特な感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "レイジーヘブンは梨泰院でおすすめのカクテルバーですか？",
            "answer": "レイジーヘブンは梨泰院で静かで感覚的なカクテルバーとしておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 442
    }
}